有冇見過人真係嘟個安心出行

眼見個個都無理佢， 有無人見過有人嘟？

商家邊敢要人強制用
人地一句唔好意思冇裝
生意都冇得做
本身市道都差真係會為左個apps放棄生意咩

廢老集中地都無人用

講真，我都無見過有人用

廢老都嫌麻煩既野 更何後生

廢老都嫌麻煩既野 更何況後生

見過一次

有

有 琴日喺條街到有個阿嬸迎面而來
停咗喺間餐廳門口 嘟完就走左
唔知佢係補嘟定9嘟

屋企大廈都有，你都唔會掃完先返屋企啦！

Google map 做到

經過求安心